香港人今時今日面對嘅問題唔係民主問題，而係民族問題，所以香港必須獨立

如果香港人真係同中國人係同一民族，中共一定會念着香港人係同胞唔會做到太盡讓步算數，中國人一定會支持香港人，問題係對中國人同中共嚟講香港人係外族係敵人，所以先會對香港人完全唔留手，尤其係中共最高領導人已經唔係南方人而係正宗北方人，香港情況更加危險

香港人根本仲慘過新疆西藏

Push

香港獨立就要走民族獨立路線，唔好再行新加坡/台灣條舊路
香港人要建立一個類似日本嘅國家，脫華入歐，新加坡人唔認自己係中國人都會認自己係華人，台灣人唔認自己係華人都會認自己係漢族，香港人係要連呢啲都要推翻，香港人再唔係華人再唔係漢族，創立一個新民族，粵族，中文再無任何官方語言地位,以粵文做官方語文,歐洲都係咁 民族/語言全部都係政治產物 ,要獨就獨哂佢 唔好比空間人地扮熟,港獨之外仲要進行港族港文運動,去中國化運動唔代表要廢漢字,等於日本行去中國化運動都無廢漢字,所以港族港文運動一樣會保留漢字,當然,反送中同反共比效重要我哋先會暫時同你哋connect,但唔代表我哋港獨派會放棄港獨
編輯或刪除

推

獨立係唯一既出路

警方：721元朗情況不如上環緊張

光復香港，時代革命

同意

粵你老母 只能用命運共同體

作為一個撒亞人, 我唔知點答你好........

？